====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parlons d ' abord du droit de la propriété , qui pourrait évoluer vers un droit d ' usage pour offrir à l ' usager du bien une plus grande maîtrise de son espace .
Entity Name (Type) :: Parlons (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Parlons (MISC)
Total entitiy counts: 1

